有冇人要移民轉行

是咁的，有個廢 master ，做文職，打算
下年去英國
想去之前學門手藝
諗過學電工，考埋電工牌，但啲課程好多都學徒制，大學以上唔收
各位全能嘅連登仔有咩建議

移民有咩工都要做先啦, 想做番本行咪慢慢搵
考電工牌香港都要幾年, 你有幾多時間?

想下年就走啦

之前睇過 考個大電A 牌要5年經驗 仲要搵到公司肯推薦你先考得
同樣時間 做返本行儲多d 錢可能仲易d過去生活

又要急走又想拎牌 但做都未做過

有朋友提議過既，做多幾年野，儲錢去買樓好過

想了解下有咩可以做啫
以前從來冇諗過要轉行架嘛

一係做返本行 一係就服務性行業
工行唔係話讀個課程 就識做
由其是水電 炸死都未知咩事
香港d工行課程 有咩係讀完出黎就識做
只有去真做先會識

我都預咗讀完都係唔識既
就算考完個牌都係乜都唔識做
預咗要跟師父做下跟班，由頭學起
只係研究完先知，原來連入門嗰步都唔係係人都入得